[KPOP] 2018 KPOP討論區 (10)

K-pop post係俾對Kpop有興趣/鍾意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團嘅fans
都歡迎大家討論!
大家可以喺依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新嘅MV/節目/歌......
如果你係啱啱接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop嘅問題
相信巴打/絲打們都樂意解答

sorry
第一次開post無留意到要揀埋個分類係韓國
已經重新開左個新post